tạo 1 folder tên: uploads ( nếu không tạo thì chạy xuly.php sẽ lỗi )
nếu muốn đổi tên folder ảnh khi tải lên thì sửa : $target_dir = "uploads/"; 
trong xuly.php sửa uploads thành tên bạn muốn và tạo 1 folder đó ở ngoài đường dẫn ngang hàng với xuly.php
